Informe T3 Sistemas Operativos

Javier Díaz

Daniel Fleiderman

El programa implementa todo lo requerido por la tarea. 

Ejemplo de uso:

Para compilar simplemente realizar make

Luego insertar el comando “./server” en una ventana de la Terminal

Luego se inicializa el cliente, en otra ventana de la Termina, con el comando “./cliente localhost puerto” cambiando puerto por el valor entregado por el servidor.

Con esto ya estamos conectados. Ahora para realizar comandos se debe ingresar tal como se menciona en el enunciado de la tarea. Es importante resaltar el espacio entre 
Name: Alejandro. SIEMPRE debe ir un espacio despues del argumento

Ejemplos de aplicación

Ejemplo USER:

USER
Name: Alejandro
END

Ejemplo RM:

RM
Name: hola.txt
END

si es que existe se borrará, si es que no emite mensaje de que no existe


